Деструктуризація в JavaScript - це спосіб розпакування значень з об'єкту або масиву і присвоєння їх окремим змінним (можемо витягти дані з масивів і об'єктів та призначити їх змінним).Використання деструктуризації дозволяє з легкістю отримати доступ до необхідних даних та працювати з ними.
